[城市傳聞] 係街口舉住傳單D人點揾錢？

你地有冇見過 一班人 係街口 棟住個架，上面放晒傳單，之後兩個兩個 係唔同位置 舉住傳單企係到

差唔多日日都係唔同地方見到類似既人，究竟佢地係點揾錢